玩美股玩到心臟病發

本來今日叫咗自己唔好入場 但最後都係敵唔過賭性 又鳩買貨 美股波幅大到 左一巴右一巴刮我
明明綠燈 轉眼變成紅燈 本來今日贏緊 最後輸緊一皮 盡情恥笑我吧

利申：學生 全職幫證券行打工

連燈風向，明明上星期仲吹奏緊美股

你盤前就入？

學生股神唔玩喇 大家可以入場

美股唔啱新手玩

冇 未開市唔夠薑入 一開市見升到咁 即刻買航空股 典型傻散行為 見升就買 見跌就放

學生收手啦
乖乖地讀書
個市跌因為你班人亂玩

學生又全職打工

早幾個月都贏咗幾皮 不過已經係跑輸大市 以早排美股個升幅 應該起碼攢6位數 但我只係個傻散

暑假冇書讀啊 日日係屋企咁無聊 賭場又唔夠歲數入 唯有去全球最大賭場既美市賭

航空我炒咗delta 贏咗啲 三十幾放咗
我勸你唔好掂航空
雖然個撚個笑廢老
但佢斬得就知咁多間航空公司條數係肉酸都冇得救 政府救都好 都一舊屎 如果平手回返啲我勸你走

有時一日已經買賣十幾次 證券行應該攢手續費攢到笑

本來開市頭一個鐘都仲攢緊 痾篤尿出黎就跌到仆街結果放完又升返

I know that feel bro

我唔玩啦 俾返啲錢我

自從玩美股之後 晚晚都訓得好差 日夜顛倒咁 錢又冇 健康都冇埋

玩油-40000

冇玩油都-40000

本身玩開優質股上月都贏更60000
學人炒d細價油股
一晚就hi 40000

巴打係咪好多本 一個月就贏60000

有冇學生苦主圍爐區 grad trip由歐洲變長洲

入咗波音都唔知點算
好在全部買軍火商

有咩軍火商買 賭癮又起

盡早接觸盡早結束 體驗黎既

而家仲有得去旅行咩

同我一樣，輸左2k美金

但呢個世界已經冇嘢刺激得過玩美股 想搵返心跳既感覺

慘慘

我都係，左一巴右一巴，想死

都係 不過去就一定會去㗎喇 係睇幾時得姐

好事黎 等股票令你發現自己存活過 縱使有如黑夜中的煙火

見有人同我一樣就心理平衡啲 多謝巴打

我今晚都輸到喊
垃圾富途死server搞到我放唔到

rip

你個倉仲有咩

見佢跌得咁急諗住轉跌拿拿聲沽空，頂佢，夾返上黎四百點，

我都係用支牛 頭先delay又改唔到單
想轉用ib 但本金好似要好多先開到戶？學生冇咁多錢

比個apps害死
原本可以贏錢走
而家倒輸

得返tqqq妹下妹下咁 不過今晚都唔持倉過夜 等等咁上下放埋就算

我揸緊udow 諗緊過夜定點

坐定啦
傻散即係傻散
買唔夠一個鐘就驚到放

今晚係咪好多人都係咁

一日仲有一口氣一日都仲未叫輸
我係你就炸炸臨叫老豆老母借返十萬八萬買call
星期一即睇樓

你係學生，輸咗都仲叫有時間贏返，我無

估唔到下個禮拜會點 我就冇咁既膽量過夜

有一野賺緊1k 冇放....貪心係人性

CPE 定 WLL

用firstrade順便走資啦

高買低賣 唔係點叫傻散

年頭到而家10k usd

起碼賺左先

琴晚重新開始建倉入貨，希望搵少少生活費

今晚個股真心刺激
186買咗tvix 幾分鐘升到235 3分鐘跌到189 又過幾分鐘又升番到2xx 最後賺13%走人

唉唔好提 今晚tvix本來攢緊差唔多2x% 但貪心冇放 最後轉眼跌返落去 結果打和

遲啲研究下先 本身都係貪支牛手續費平先用

拉

頭幾個月都冇咁貪心 攢少少就走 人越大越貪心 攢得千幾蚊係唔會滿足

輸10k定贏10k

我都係想攢零用錢買下雪糕食姐

練大膽

我買入價同你差唔多 後尾係咁高追加注 結果最後輸住走

唔通港女又岩新手囉喎

以後玩過山車都冇感覺

唔好買住，仲有得跌

我係衰貪心 睇住賺23%嗰時都冇放
心諗指數會打得穿個底 打咗2次都打唔穿 1次穿咗幾十點就番番去 sad

港女咪又係咁難捉摸 仲要冇美女升得咁多 合埋眼亂買起碼都攢到可樂錢

咁好心提我

冇所謂啦

蠢得過我一開始就蝕住走左，以為仲會趺

唉 別人恐懼我貪婪 別人貪婪我更貪婪

我倒蝕少少 本身贏到開巷

根本就係賭大細.......

其實今日個市咁難捉摸都係唔玩最好 清倉睇下戲咪算咯 點解要衰多手

需要搵人幫我冷靜 冷靜唔到

我都係 共勉之

我都係 嚇到懶屎 指數3分鐘由個底衝番上嚟
睇住個1分圖 冇番少少信念都唔得

琴日我一開盤就買咗tvix 都係冇信念好快放咗
琴日升咗成70% 好彩升咗一陣我又買番 都賺倒30%

我都想正正經經過大海賭算 但入唔到場

上星期抄油價仲癲 兩日賺咗十五萬 今個星期二三跌番曬
貪心既後果

就係哩二隻 你點知

輸幾多啊 咁誇張

咁又唔係既 你玩價值投資 賺只係時間問題

20萬本

巴打經銀行買賣？

我就是成功的例子

左一巴右一巴
手續費又貴
永久blacklist細價股

尋日出貨日第日你就想追？
我都有衝動想追貨但係今日追太risky

或者即刻申請破產

頭搖又尾擺 漂移境界

一D D 啦.......

投資同投機真係兩樣野

自問輸近百粒......令我更努力, 諗返轉頭都係好事黎
好彩唔係年紀大........重未到4字

你輸咗都仲叫有正職可以返下贏返 學生輸埋個本就冇得再賭

買勁近果d call 真係一分鐘幾百蚊美金上黎 痴撚線

睇黎今晚好多人炒tvix

玩美股最重要識望日曆
我求其係5年ES1張圖掃
有過5次短期低調都係期貨結算日
3月都係結算無幾耐就彈一彈
不嬲呢啲就快埋單嘅日子有成班大戶互片㗎啦

咁就冇咗十幾萬

就係冇耐性 長揸即係一個禮拜

大家都搏佢今日繼續趺

我個本多過你 但攢得少過你

支牛 銀行手續費好貴窩

ib開戶10k hkd
但Trade 好似要2k usd
利申 用家

越跌越低
巴打你決定點

唔定性 玩咗幾個月琴晚第一次清倉 結果一日都忍唔到 又入返賭場

好堅強

me2

係波幅大，你肯坐就冇乜嘢

可以入場不過就細注入啦 我都係學生而家帳面都仲輸緊 不過錢可以慢慢搵

你試下咁唸 冇入場賺少左你會後悔d定入場之後輸左後悔d

跟住你就識揀

咁咪唔好賭囉，你估我份糧好厚咩

我今日未成功, 但總比昨天的我好

貪字得個貧, 記住

心臟要好強大先夠膽玩option

由牛轉熊！

新手真係唔知呢啲

我以為要100k usd 原來咁少就得 儘快轉會先 成日好驚支牛會執笠/充公啲錢

屌你老母 tvix$20x放 而家升到就$23x
tqqq明明贏緊 但就無啦啦free fall 臨訓都要輸多我幾千
已清倉 屌

巴打一言驚醒夢中人 其實真係輸左會後悔啲

咁正氣

乜都假, 心情好, 自然錢都嬴多D 啦...............

最緊要有信念

穩穩陣陣買可樂 p&g咪算囉 有閒錢咪玩下其他股練下膽

岩岩TVIX 228.9 入左
好撚刺激

堅嫁。。。貪字得個貧。。。

我都希望你嬴錢

我唔玩喇，比返d 錢我丫

近排油價好番
但吹緊第二波武肺
講緊話第二波都唔會封經濟

結論係渣一兩年無事
短抄既太高風險 都唔知吹邊邊d風

樓主學生都有咁多本

般loi咁逸yang 靳 追后樹靳日披

我入左WLL

1.75

之前第一波肺炎堆正股一日輸10幾%
依加一日先4~5%已經無乜feel

有冇人會繼續hold call過夜

曾經好穩陣買msft goog 但個期佢地妹下妹下咁 結果我一放佢地就爆升 唔通我有啲媽咪麵體質

咁勇 我投降 唔玩tvix 祝巴打發達

港女先難玩, 太多政治因素左右, 成堆大陸股, 又有北水托市, 好容易比人夾, 同去賭場差唔多

唔貪點攢錢

自己參透下

其實投資真係suppose係長線
不過我係賭博 所以先短炒 希望我早日戒賭

208 見唔對路走左
輸少少算

屋企人㗎 要還㗎

睇黎巴打已經練成強心臟 處變不驚

唔賭唔知時運高

同樣學生 輸左一皮hkd
最後悔係350蚊冇入tsla 宜家高j坐緊

唔掂妖股 槓桿同工具 正股驚黎無意思

呢d邊有得後悔
有早知就無乞衣啦
利申輸緊錢

我都炒過Tesla一排 前排唔敢高追 費事又俾elon一句the price is too high收皮

宜家只係係想回翻個本
但我諗要兩三年時間
輸錢快回本難唉

正確態度

長揸唔會輸

都係既 同啲人講03年冇買樓一樣

果晚我成晚睇住
比佢嚇走左屌
宜家諗翻700蚊其實好抵

航空、波音真係玩死人

真

你輸錢我點贏錢呀
多謝老細

Tqqq 上落好大，搞到我好大壓力，頂唔住放左

你開心就好

我都係 tqqq通常都係即日炒下算

美股咁多機構投行去玩, 老散輸錢好正常者
唔係食到個勢, 好多人輸仲多啦...........

多謝你安慰我

我都坐緊
賺緊10%
一日跌到變平手
共勉之

我190 入 驚佢跌番21X就走左 早知睇多陣先走

有早知我唔會入BA啦

你玩option ?

學生哥正股都輸一皮？

依d藍籌正常擺返幾年 如果冇咩大事

Ching 幾錢入ba?

前日啱啱入咗tqqq
第二日即刻倒水
連埋正股跌5%
一晚唔見成萬

正股都輸成皮 你地買幾大

淨係玩正股 都一晚輸皮幾

4月開始玩，開頭同自己講，每個月執到千幾蚊就夠，4月跑埋5月條數，5月跑埋6月，本身7月都已經夠target，琴晚一晚將我打回原形

其實今晚都係玩十皮左右 但配合埋傻散操作 要輸1x%輕鬆啦

You are not alone

希望呢個post可以警世 唔好再有學生好似我咁唔知頭唔知路亂玩

宜家唯有溝貨

上星期盤前入aal, 22蚊諗住升啦，連登仔講到無限qe, 點知坐坐下跌到18,賣撚左佢算，都唔見到廿%

207

買佐udow坐唔坐過夜好

學生炒股輸一皮
wtf
二世祖？
是但啦咁

一係發達一係破產

輸一皮就二世祖？二世祖就唔會care個區區一皮啦

就係問你係咪囉
見唔到個問號咩

學生就咪投機啦痴線
投機等於賭錢

依家個市同賭錢有咩分別

我咪咁講囉

唔係二世祖 所以先要賭錢博發達

戇鳩思想
發達定破產
差人周身債呀
要賭買六合彩啦
細佬
真係唔想見你差人周身債跳樓或眾叛親離

知道 巴打好暖男 連登有愛

係叫玩港股嘅轉美股
樓主白紙一張
玩咩都死㗎啦

玩美股睇你咩心態玩
BA都可以長揸

屌你老味大把人坐緊艇啦
我依家都輸緊10粒野
咁就心臟病發睇嚟你都幾快香

本身都玩港股先 後尾先轉美股 雖然都係唔識

我輸緊幾十粒
空倉緊斬哂

R.A.P

輸一粒對於學生嚟講已經好多

投資唔係亂鳩咁嚟㗎
唔想煩咪每月買少少優質股當儲錢
用平均成本咁玩囉
除非美國閪霖 如果唔係嘅話長遠一定有增長
總好過自己亂鳩咁買

真係唔知講咩有時
有d 野唔輸過唔會學識

而家個人變到慳咗同唔再開call put

Rap

幾錢買入

都係學生
都係輸錢
已經唔想再掂股票

我諗最錯就係當初一入場就贏錢 令我有錯覺誤以為買股票攢錢好簡單 如果一開始就輸應該會謹慎啲

知錯能改 回頭是岸 星期一ifc等

練多幾年再玩過

我儲一年錢起返到，唔洗死既廿幾歲

都啱
我地最大嘅資本係時間

忍得住手先好講

一開始少少入ETF感受下個市先啦

樓主我同你一樣

忍唔到啊, 所以每個月入緊4 5 千hkd 去買etf
好過自己賭短炒，呢個係我既領悟

短炒其實去澳門推係咪一樣

其實都係衰心態
年中唔知幾多個賭仔俾撚狗市夾死

我而家覺得係，咩圖表都係9

係啊, 我而家應該係每個月入緊5千5 hkd
類似mpf 咁買佢5 年7 年囉

我上星期五清倉就話剛剛入翻少少 你琴日先清都入?

真 美股坐翻幾十%艇真是少事

利申最近好彩沒

你覺得係咩導致你咁覺得

美帝股唔係用黎投機架

本多終勝

依兩三個月應該大把人好似你咁架
當交學費練下膽

技術問題

影響咁大

一晚輸十皮都試過
就星期三油股 跌到pk

依啲最好唔過夜 除非你好有信心下次一開係跌市
因為佢個價會跟指數主連波動 隨時第二日開係漲跌咗十幾廿個%
而指數主連會行23個鐘 你唔開市佢都走緊 波幅可以好大

樓主，有冇聽過「散戶大輪迴」𠵱個概念？

咪話本窮狗唔教精你，我哋做股票係訓練自己用左側交易心態為主，逢市場突然覺得世界沒日嗰時係諗梗買貨，而唔係見高拜見低踩，背後嘅莊都係咁嘅思考模式。

無論你信基本面定圖表派，都應該咁做

喺正常嘅市況，美股做右側係死唔去嘅，即係啲傻仔繼續玩圖表高突破就覺得自己技術好勁贏梗錢

但當市況唔穩定，美股就會轉為港股撚畜 mode，𠵱個時候你一怯就死，尤其你持有嘅股票係冇基本面做基礎，真係左一巴右一巴

Ref:

等七月大升

坐緊艇
等緊總統大選個時升賣曬佢
月供voo qqq arkk算 老人家唔嚇得

之前見有巴打講得冇錯
呢到渣兩日就長渣 高買低賣 而家未穩定入市就預咗波幅㗎啦

到想投機又唔做足功課 跟人投梗係仆街

咁嘅心態港股定美股都死

我都係咁 原本贏1k 宜家變左倒輸1k
心都痛埋

咁易心臟病？

香港人依一年個心臟應該練到好大下

驚乜
盤尾都升返哂

美股睇圖撚基本上好多技術指標都有用過港股

屌你老母咩新手，返去打工啦

你咁樣不如直接去玩牛熊啦 一次過輸哂唔使再煩
咪可以專心讀書囉

唔會，永遠有聰明仔，一代接一代

以一個學生，你個本都幾大

其實你比啲耐性，只要你買嗰啲公司係好公司，遲早會贏嘅 正股驚西咩

你確定係你玩股，唔係股玩你？

RTX

賭仔心態實心臟病啦
價值投資冇嘢嘅
利伸坐緊BA

邊隻?

其實呢 美股係可以坐的...

升近曬啦
本身43買ual
琴日跌1800點，果斷33溝
依家蝕變賺
根本大跌先要入貨

航空 ba啦

返

而家美股咁貴, 高追好伏

應該等D債因流動性緊張跌價時分段入手

買股有排都冇股息派, 買投資級債仲有利息收吓, 持貨力強唔怕跌價等到期贖回

當然你唔好貪高息/玩槓桿去買D HY Junk Bond, 一拖息/default就輸清光

同我諗法一撚樣

arkk跌好多

股市短期內係零和遊戲，傻散又少時間研究又無經驗又無科技幫手，憑咩你係賺嗰個。

好心睇下書研究下先啦

ching係忍到囉 菲比斯都叫散戶買voo

佢投資係未來科技
其實一間成長緊嘅企業真係要比幾年時間佢
Akrr雖然呢排波幅大 但如果你幾年前供落
計返數都有賺 etf真係算係咁又唔洗自己睇市
利申：全倉得返V但高j左 不過唔驚佢一定升得返

學生股神玩股全部都以分鐘計
一見個倉紅燈就走都走唔切
多多都唔夠輸

玩個股玩左年幾帳面賺左
但最尾都係會蝕返 計返條數而家都仲蝕緊200幾鎂
供etf唔睇早訓啲好過

我直接買s&p500

牛
熊
袋鼠

學你老母生

其實分散投資仲好 我就vwo vgk bnd 都買啲

我就得一招：等信號＋低買高賣

ching 睇咩信號?

均值回歸

咩黎？
點睇後市？

咩app

因為美國玩真派錢同有PPP, 班美國打工仔唔駛返工之餘突然多咗成手現金, 一個家庭可以有成皮美金cash

錢多咗就成班新手老散9沖入股市高追, 根本係送上門畀大戶劏

我 我輸咗兩千蚊

一早買AAPL 你都賺。你買咗咩股

我都係！
未用你嗰set之前
其實港股我一直就係用歷史PB、歷史股息率etc
µ µ±σ µ±2σ
計算合理價格入貨

而家美股用你嗰堆regression channel好方便
唔使再考慮PB PE
單純睇歷史股價
睇吓而家個價算貴定平
簡單得嚟又準確

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

睇黎你未炒過bitcoin

Bitcoin真係最難玩完全無法捉摸

I know how you feel.

做咩放，長揸先有6位數㗎嘛

尋日朝盤後入
尋晚盤後放

完全食哂波輻
就算今朝盤後放都有贏
你買乜

盤後入盤前貨勝率最高

讀書識字尋死路

叫g賭錢有前途

你估錢咁易賺架咩

S&P 500 已經分咗500 隻股票啦wor

風高浪急，係一個好好嘅經驗

Htz 教你心臟強健

學生好有錢

係證券行做咩？

我都唔敢玩美股,唔熟唔好玩,港股都未玩掂,學人玩咩美股,輸死都未天光啊

前兩日買long call 輸晒

學生哥就俾心機讀書同暑假搵下外快啦,不過唔好訓身玩股票,留返少少錢旁身好,雖然我知道你年輕輸得起,但都唔能夠100%拎晒去玩股票,驚會越玩越大。

如果冇左依班一跌就放既人股市邊有人賺錢

美股先最易玩，個trend 長期都係上既

上面做咩每個comment都有負評

多謝巴打好心
我曾經都係鍾意撈底既人 但撈底通常都坐得耐 風險係低 但時間值都輸埋 不過我會研究下㗎

真係 又要玩又要懶 抵我死

我原本贏緊幾k 最後倒輸1xk 會唔會安慰到你

有早知就..本身以為會一直free fall 水花都冇乜

知道

咁應該更加專心唔到讀書 行屍走肉咁

後生最缺乏就係耐性 會參透下

我只係大戶既點心

成日聽人講價值投資 但真係work咩 有時價值投資都可以輸好多 雖然最終都會贏返 但冇人知要幾耐

都會既 但係我地都係咁慘

恭喜 我就冇勇氣溝貨 通常越溝越死

收到
放心 我唔借錢唔玩槓桿

我沽緊CCL
尋晚升14%都未驚過

新手必經階段

你岩 之前贏都係好彩姐

信念唔夠

早訓真係好重要

富途牛牛

唔單止美國佬啦 全球qe 大家都衝曬入股市

兩千蚊 食少幾餐好西姐 冇事既

航空

你肯定係見到航空股升得快所以就買入炒。。。

未敢玩bitcoin 一黎貴 二黎完全唔識

買股票都係要有耐性 日日短炒真係心身疲勞

琴晚就一堆航空 tqqq tvix 其實都有升幅可以攢到錢 但我廢

又讀書又賭錢呢

原來真係唔易

今鋪真係經一事蔡一智

咁妖

全職幫富途牛牛攢手續費

你想食上落波幅又唔想輸身家, 可以學玩指數期權, 最多輸期權金

升時買call, 要識到價賺錢取回成本及套現利潤, 升到高位就要入定put

上上落落食兩邊波幅

除非你好Q多現金, 唔好屎弗痕學人去short call/put收期權金, 一嘢插1000點已可以清袋兼輸突要抬錢補倉

你玩TQQQ/SQQQ, 同玩期指一樣, 唔識止賺/止蝕, 好易輸死

要既係時間

我覺得港股仲難捉摸 啲咩技術分析好難套用係港股 每日就係殺牛殺熊 同睇國家隊托唔托市

本身真係all in玩股票 呢排想攞返部份錢出黎 就算玩都冇咁大壓力

都唔知自己玩正股驚乜閪

大將風範

係 真係好錯

輸吓錢先訓練到心理質素

多謝師兄送嘢落我袋

專攻指數優質股，坐定定唔好兩頭擰，
大跌到20/50/250天就分段加倉，
肯定你已經跑贏左8成連登仔。

改名

是咪你margin唔阿大

變左好難追數

賭大d 好快贏返

想知邊間請人，利申學生想做

改18歲（破產）

高追左？

連登咁多大戶 咁易跑贏咩

冇margin

真膠定假膠 你想幫證券行打工好易 係咁買賣就得 證券行會好多謝你啲手續費

老散緊係要高j

屌我以為做broker

1皮好少啫
我輸緊300k咪又係咁

好有錢

月供過癮之處係今個月價位60蚊供左，下個月跌到落40又供一供，之後兩個月升返做60都係有賺

又3月尾升到6月日日升，咁都輸錢真係唔好玩股票算

正股唔係買垃圾既驚西
上落只係心理問題，無既點買平貨

玩美期包你仲驚

仲用大陸野

overall都仲攢緊 係琴晚突然輸咗好多

準備轉

一皮都要走上黎哭叫春
我真係唔知笑撚左定哭撚左
冇膽唔好學人投資啦小弟弟

想跟師兄學野

從失敗中學習，我唔介意分享啲戇鳩嘢

當時係計晒估值，已經唔係好似一般散戶咁鳩買，但就係冇信心，人哋啲投行二世祖震一震就怯，怯我就成功一次又一次摸底高追大輪迴

而家就唔好掂啦，今年最盡得返兩三蚊升